# Exercício de Programação 1

Acesse a descrição completa deste exercício na [wiki](https://gitlab.com/oofga/eps_2018_2/ep1/wikis/Descricao)

## Como usar o projeto

* Compile o projeto com o comando:

```sh
make
```

* Execute o projeto com o comando:

```sh
make run
```

## Funcionalidades do projeto

* Esse programa desenvolvido em c++ simula o funcionamento de uma urna eleitoral no Distrito Federal com suas devidas funcionalidades:

* Inserção do número de eleitores que votarão na urna.
* Cadastro do Eleitor (NOME, CPF, TÍTULO DE ELEITOR).
* Adição do voto por eleitor, apresentando todas as informações dos candidatos que irá votar, através da leitura dos arquivos .CSV (Presidente, Governador, Senadores com seus suplentes, Deputado Federal e Distrital).
* Menu de escolha do eleitor (confirmar, cancelar, voto em branco).
* Relatório Final com os dados do eleitor e seus respectivos candidatos.
* Resultado dos ganhadores das eleições.

## Bugs e problemas

* Se houver um empate, não será especificado, apresentando o último candidato que foi votado como ganhador.

## Referências

* http://www.cplusplus.com/
* https://www.tutorialspoint.com/cplusplus/ 
* http://www.tse.jus.br/eleicoes/estatisticas/repositorio-de-dados-eleitorais-1/
* .